有手足追賊嗰陣比賊鎅傷。

希望手足快啲好返大家裝修完後，對家中門大開，好似無掩雞籠咁。一定會有有心人士去偷嘢。我信手足一定唔會咁做但係其他人會將呢個責任賴落我哋到。所以我有以下建議。

1.裝修後順便將貨品裝修，例如用水系同蟲系。火系一定唔可以等賊仔偷唔到

2.搵手足睇實，邊個偷就斷佢手

仲有冇其他建議

Tui

你禁蒙面我照蒙面

你咁樣嚇我唔到

HongKong is land of brave and we are braaaaaaaavvvvvveeeee